你班感情撚究竟知唔知咩叫「沉船」？

叫完雞鐘意左隻雞
先叫沉船啊屌你老母
次次見到班感情撚亂鳩咁用真係把鬼火
你要用個字，首先要明個意思架

你唔俾人地係鍾意隻雞咩

根據所有女人都係雞既理論
沉船同 fall in love係同義字

又話所有女人都係雞